大家覺得歐國盃搞唔搞得成？

6月頭就踢，仲有兩個幾月

今次仲要係十幾個國家城市搞

啲病毒溝黎溝去

想睇牙朗應該佢最後一屆